紅A 保險佬入一入黎

我上左pa 簽左野
岩岩出左Agent code 但我仲未開單
乜錢都未收過但發現成件事太伏想走人
我交信resign有冇咩要留意

我知我on9要屌細力d

賠allowance啦

幫你book晒堂training 唔使錢？

比埋錢先好走

Allowance都要收左錢先叫allowance架
乜柒都冇收過allow條毛
定有training cost呢樣野

推

Ching 留tg?